覺唔覺近期女團既人氣整體上超越咗男團？

什麼BP, Gfriend...包攬晒啲一位

kpop一開始都係靠女團衝出世界架啦

女既追男+女團
男既追女團

因為呢排多女團回歸啫

我睇BIGBANG同blackpink嘅

利申: 藍巴

一二線團姐

依加男團來來去去得exo,bts悶到嘔，
邊似以前2代男團果時好幾隊輪住CB，個個團都超精彩

我雪炫B點解冇波冇腳嘅？😲

理個肥婆做乜尻

有人無視我雪炫B 忍唔住回咗

唔覺，人氣睇銷量 班男團都仲係贏九條街

女團負責建立公司形象
男團先係搵真銀

只有女fans先會捨得使錢追星
男fans多數上youtube打下j就算